警隊係一個整體 唔容許有害群之馬

弊在全部都黑呢 個個身有屎 根本白警一早辭哂職 留低都唔慌係好人 警察係一個整體 一係唔制裁 一係就三萬個一齊制裁 你老母

白警就係害群之馬